對神獸交通警個女發出不反對通知書

輪姦我地手足？ 你個女呢？
殺周兄弟？你個仔呢？
光天化日咁樣開槍射人？ 你老婆呢？

德望肉絲

支持

推

對於點樣神獸交通警嗰女，網民正式發出不反對通知書
唯對下級神獸發出反對通知書，只有高級神獸獲得不反對通知書